政府的陽謀

叫大波MAN打人，差人保護佢哋入高鐵站，引人圍堵，再武力清場，等輿論譴責示威者。